\cvsection{Experiencia laboral}

\begin{cventries}

\cventry%
	{Ingeniero informatico e investigador en I.A.} % Affiliation/role
	{\href{https://panacea-coop.com/}{Panacea Cooperative Research S. Coop.}} % Organization/group
	{Granada, España} % Location
	{Dic. 2022 --- Actualidad} % Date(s)
	{%
		\begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
      \item 
        Desarrollo de métodos de procesado de imagen médica. 
      \item 
        Desarrollo de algoritmos de I.A. (algoritmos de optimización basados en metaheurísticas, machine learning y deep learning) haciendo uso de imagen médica. 
      \item
        Desarrollo de aplicaciones web (Electron, JS).
			\item
				Administración de sistemas GNU/Linux.
		\end{cvitems}
	}


\end{cventries}
